成日聽人講波大遮三醜 一白遮三醜 到底三醜係咩嚟

真心想知

樣波腰腳白滑, 自己拼

三係虛數
姐係一白遮幾醜咁

衫醜

隆胸未

此post已完

冇圖有咩好討論？

咁醜喺邊

我咪問緊一白遮三醜

真？

一街都係

你老母啲恩客都一街都係

咩係恩客

你照下塊鏡咪知

一乾三濕咁

外表 內心 外表+內心

你都唔白

即係波大/白滑咪會比人覺得吸引囉
理得佢遮左咩醜

我有j

恩地我就識

姐係點

仲有一醜呢

日日咁曬點白

大波=肥
太白金星

人地咪話三係虛數，意思係「幾」冇確實數目，好似「三思後行」咁係叫人諗多幾次而唔係三次

hello moto

比例黎

波大 同白真係咁吸引？

出一轉旺角都大把

香港係黃種人喎

以文會友？

有咩好睇 波呢啲咪又係肉

係脂肪唔係肉

肥婆咪啱

唔吸引你就咪叫人俾番對車頭大燈你啦

講咁耐仲未有圖

死咸濕仔

Catgirl

你比波我睇 我比三醜你睇

if 白=x，醜=y，
than x>=3y

無圖?

撘單一問
人有三急又係邊三急

點呀,傾左咁耐仲未有示範圖?
連登已死

急屎、急尿，仲有一樣係急色？

幻想條女皮膚偏黃黑 +埋平波
係超醜

唔通無波會吸引咩
屌喇星如果有男人同我講咩見到條女心口得兩塊「蚊難」無起伏好吸引, 我會懷疑佢係孌童癖
白or黑就睇個人喜好, 但一定唔會係非洲黑人個隻黑囉

本庄鈴？

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

咩名

本身冇波大遮三醜

有L勁，小弟服了

以圖述之

肉地女

秒

人有三急
急屎急尿仲有急咩？

搵個咁正既av黎講

On9

咁周處除三害呢

肥矮柒

三三不盡

屁急

一肥毀所有

阿樓主啲回覆真係愈嚟愈小學生

車頭有時間吹水喇？

三醜：性格，性格同性格

藤浦惠

你冇得咁樣問返轉頭
三醜係虛數，醜可以係任何位置
可以得「一醜」，甚至3456以上咁多醜都可以
只要「波大/一白」呢一點足夠彌補到呢啲「醜」
「波大/一白遮三醜」呢句說話說會成立
e.g.: 波大，但腳粗、樣唔靚、皮膚唔夠白、腰長腳短比例、腳趾唔夠靚、pat pat太扁...etc
但係仍然存在「波大/一白」cover唔到啲「醜」嘅情況
所以，好視乎你針對緊邊個
一係你俾張相出嚟大家再討論下啦

code?

pppd 298

白滑大波加埋遮九醜

心急

恩客即係你d老豆s

Block 左條on9仔啦